好啦 勇武完 爽完啦 係時候做正經野

我知今日士氣好高湃
但冷靜落黎 要做賽後檢討
今日勇武係正
但放火好明顯真係未係時候
唔係話割𥱊 但身邊個民意同風向係轉轉地

係時候到和理飛出場 比人地了解我地點解咁做
主要係同天水圍女仔出氣
比要人知我地同暴徒分別

唔好比人帶到風向 比怒火支配
我都好憤怒 但唔好還發洩而做
要將怒火轉開去

目標係暴力政權 五大訴求 決一不可
清算黑警 光復香港 時代革命
手足要保持頭腦清醒啊！

推上去比手足清醒下

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

冷靜啲 我知就開學 時間唔多
但唔可以行錯每一步

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

推

從不割蓆 勇武過後就到和理飛文宣
召集和理飛 唔可以比勇武比人黑化做暴徒

一齊贏返民意返黎
我唔怕比人話五毛
但義士勇武唔可以變condom

出黎同我和理飛啊
諗下點包裝個運動
林病日日沫黑 藥箱都變手飾箱啦

仲有無連登仔係有理智

上熱門啦 香港人 唔可以輸

冷氣軍師 我要你啦 出黎幫手啦

自推十下

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

我地仲有機場 五大訴求啊
入黎同我光復香港啦

同意係時候停一停到和理非

我覺得依家應該靜一個星期

比個限期set條底線佢處理問題

過左依個底線之後而無做任何野

我地再出多一次黎玩

咁做係話比政府聽已經比左好多時間你地

你都係咩都做唔到

我地就更加出師有名

文宣可以話比大眾聽

我地示威者能放能收

依家比足時間政府但都係做唔到野

提醒返大眾所有野都係政府嘅錯

我唔想成也連登 敗也連登

強調不分化，唔等於要失去獨立思考能力

請不要摧毀初心

問題唔在於玩火 問題在於無差別攻擊

你地重未明政府玩緊乜？

天琦真係講得好中 ，唔少人已經比仇恨沖昏左頭腦

係時候set 低線啦
同意啊 做左樣比政府睇我地可以玩幾大
再唔會應就再玩準啲
下次法師會再升lv

仲有理智既連登仔同我入黎
勇武義士仲係水深火熱之中
同我一齊玩文宣

咁幾時先係放火既時候

起碼等啲街坊接受到先
無話唔比用法師
都係賽後檢討姐
睇下下次會唔會放得好啲
少少咁放會易入口啲
先君子後小人

大家入黎討論下
民意歸左邊都可以好易轉

和理非， 文宣， 係時候我地要幫手了。

落街做街訪

推上去比勇武睇
我地從不割𥱊
要準快組織文宣
係時候打民意戰

Push

勇武封緊路做緊野既時候
其實背後有理和理非一直同街坊解釋緊
各有各做 要分化勇武同和你飛唔係咁易
做下功課先啦

五大訴求決一不可
沒有暴動只有暴政
立即釋放政治犯
光復香港時代革命

緊急召集和你飛

和理非都可以做嘅就係「精明消費」 由唔去所有建制派/支持送中嘅商戶開始，我睇到有個巴打推緊叫和理非自行去充滿內地人嘅海港城，大家覺得點？

【8/8 海港城】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）第一波

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

兄弟爬山 永不割𥱊
勇武先休息一下
和平集會救義士

仲有理智既幫手推哂啲和理非上熱門

慢慢香港人睇多幾次就慣架，我呀媽由第一次睇到火既 到依家係：又有消防員lu，消防員真係辛苦，依啲都要搵佢哋，差佬唔識滅火咩

一邊勇武一邊和理飛
五大訴求啊
決一不可啊

我今日就係前線你同我講乜鳩？
而家係你想同放火嘅人割蓆

唔好再圍爐取暖
政治唔係要支持我地既人更加支持
而係令唔支持既人支持我地
先係真正成功
天琦 可唔可以教下我點做

pish

從不割𥱊 放火都可以放得好睇
同理直氣壯 我今日都跑左全日
唔係得你一個付出
我見到天水圍單野我都好撚嬲啊
但總不應長期勇武

休息下交比和你飛啦好嗎

依幾日有幾多比人拉左？

同我推哂和你飛文上去
兩個月團火不能比林病吹熄

推啊 平時啲冷氣軍師同和理飛去哂邊

身邊個民意同風向係轉轉地 agger
永不割蓆！但係唔可以唔理民意，文宣要做足唔好懶！

和理飛係咪只有勇武出手既時候
先會出手阻止 我識既連登係好團結

你呢頭話我分化嗰頭話不割蓆
信你果個就真係on9

文宣出既救勇武啊
無佢地無我地啊
推到聽朝比文宣組睇

機場！機場！機場！機場！機場！

推 保持冷靜

倒不如…

唔好比短暫既勝利沖昏頭腦

你想點講就點講啦
明我用意既會明白我
唔係下下話人on9
就可以解決問題
唔同意我既
搵個理由
搵方法比我 多人buy既 我笠水又點話

簽左 可以簽都簽哂
仲有無？ 多多都簽
推啊

無論如何推和理非活動
太多次本身和理非活動被狗迫到變成勇武
前線又被迫出黎整防線
連續四日出黎做野我睇直播都覺得佢地攰
麻煩和理非出多幾招等勇武回下氣

搞多啲道歉活動？
道歉都可以遍地開花加

對面用槍用彈個幾月都未係時候 咁, 調返轉問, 幾時先係時候?

大家都係香港人
企出黎啦 同街坊解釋下好快無事

好似警方開槍前舉旗
我地又出放火旗
出幾次比記者影照
比完警告再放會唔會易入口啲

我唔反對法師 但出師有名會靚仔好多

睇下文宣有無方法宣傳下

各自爬山不割𥱊

推上熱門
士氣太高漲好易影響頭腦

推！

文宣post一定要推

Agger，革命點都要 但依家仲有好多中立撚要拉攏

沒有五毛
只有理性連登
不分化不割𥱊
入黎比橋啊

今日勇武好精彩
到和理飛威下啦